城寨短打:三月換特首陳德霖有機，西環中環互片白熱化

城寨短打:三月換特首陳德霖有機，西環中環互片白熱化

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

將大粒癦單嘢發大嚟搞，拖機管局、民航處、航空公司落水